想搵一件傳遞幫助既短片

想搵一件傳遞幫助既短片，內容大概係一個地盤工人比咗啲水一個人飲，跟住呢個人又幫助下一個人，一路傳遞落去，有睇過既巴打麻煩幫幫手

無以為報